給黎慶祝我登當選美国總統

我屌撚晒你地老母

特朗普見字請入

你哋唔撚幫我推 搞到大豆侵走唔到啦
Btw 我登